女朋友真係100分

相反自己就0分

三十幾歲人積蓄都冇 月月清 女朋友仲要幫我清埋卡數
做人又冇計劃
成日都要佢好似教仔咁

我同佢真係差天共地
人又叻 讀書又勁 番工又升職加薪
相反同條廢柴地底泥一齊
真係委屈左佢

有冇諗過努力下

試下聽二等天使

如果係真愛, 不過諗下你主內

你又廢最少都做到家務呱

分囉

我ex都成日話自己係垃圾
從來淨係識得講自己有幾差
但唔會為左我努力變得好
樓豬女朋友唔同你分手你執到

有咁好條件你都唔發奮 我係你我撼頭埋牆好過

發奮啦 無左你喊都無用

咁佢都幾愛你 你肯發奮圖強未

死撚咗佢啦樓豬